是靚黃台午 試管鹽酥雞 配 魯肉飯 配 蒜泥白肉

口臭師

駱駝漆？

where

遲食師

講下味道先

炸撚完未

黃師

靚手師

五月星師

今日竟然差不多兩點先食

今日咁遲食嘅

九份你又食老玉飯吖

你隻手好白

黃台仰

係咪五月星牛肉麵

一齊食

啲手指好可愛

講吓味道先
魯肉飯好正
香菇同紅蔥頭個味有出黎
但係飯就比較麻麻
雖然唔算太正宗
但足以解我思鄉之情
叫試管鹽酥雞既原因係因為佢有6種試管裝住既調味粉俾你自己落
海苔,芝士,辣味,等等
最好食呢隻香蔥味
雞係即叫即炸,配埋個香蔥粉好正
蒜泥白肉就一般
食落個耳窿好C伏

你點知的

五月師

邊間

是

想奶印仔隻手指

冇影到蒜泥白肉

睇住你食

遲食飯師

觀塘

觀塘屍

唔記得UP埋

一pat 野咁

印仔今日咁有錢食咁豪

米痴拉

有米師

好核突

逢長週可以食豪少少

今晚就轉返氣炸師

味道都普通
早知叫黃金皮強

唔叫皮強師

又食炸野

2個星期豪一次

轟炸師

椰菜是菜

今晚是魚生師

呢啲生食嘅咩

搞到我愈食愈胖

再小啲呀苯

很肥美
攬起上黎很C伏

印仔隻手太白

白手師

我食過 很正

日日返工

印仔啲手指很修長 很美

奴工師

五月星

個魯肉好吸引

邊度買

搞乜食物相都加埋喊豬sticker

有支test tube咁過癮

個魯肉唔錯
但飯差D

人地咪寫左eat raw or heated

食過
量有d少
你呢d gay佬就夠
正常男仔會唔夠

喊豬師

是
香蔥味好食

咩名

五月星牛肉麵

觀塘返工邊個唔知

可能佢真係女人黎 中意TB

非女非基師

想氣炸印仔隻手

米癲拉

想賴隻手

但你有武肺

又唔食菜

食落c伏？

想奶印仔雙手

隻手幾靚 可唔可以幫我打丁

連登愛抖音

蒜泥白肉底有兩舊青瓜

不了

俾定延奶

女人手

食過今次邊到c伏

可摸耳奶啖

我奶定延

得定延可以奶

印仔隻手